华春莹，我操你妈的

不要骑劫中国14亿人的民意，你只代表数千万共产党

她正被操了

扯左

樓主要操佢阿媽
並非佢本人

牛逼死了樓主
skr skr🤙🤙

我做烈士，佢包養我ok架，再流出床照

你哪裡人？

真？